綴玉聯珠數十年 最後的最新蕭析〈蕭若元：最新蕭析〉

蕭生的退出真係時事評論界的一大損失
即係香港人的損失